---
title: >-
    شمارهٔ ۸۱
---
# شمارهٔ ۸۱

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>آنچه می دانیش روی به خون اندوده ای است</p></div>
<div class="m2"><p>آنچه سروش می شماری تیغ زهرآلوده ای است</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>آنچه برگ عیش می دانی درین بستانسرا</p></div>
<div class="m2"><p>پیش چشم اهل بینش دست بر هم سوده ای است</p></div></div>